集中返5大訴求, 唔好比人帶風向去港獨! 共產黨搵緊位入!

大陸微信借用警狗斷指單野, 瘋傳話港獨暴徒鉗斷警狗的手指！
正如另一把打或者報紙推測, 中共架空左林鄭, 搵緊位切入, 攻擊我地. 而佢地由689年代最鐘意就係話港獨. 因為港獨涉國家領土完整, 國家安全, 一個中國等原則, 可以高調切入同調動資源.

而我地重點係五大訴求, 其他野, 搞掂左呢五大訴求先講啦!! 21號正好集中反!! 排名分先後
1. 獨立調查委員會調查警狗濫暴
2. 釋放6.9 以來所有被捕人士
3. 立即實行雙普選
4. 撒回修例
5. 撤回6.12暴動定性

搞掂呢幾樣先!!!!! 唔好再比人帶風向!!!! 唔好傾港獨住~~

另外, 義士們再出黎, 請心態上以最高戒備級別參加. 就算和理非都係! 戰事已經闊左同升左級, 係會濫捕, 亂打, 圍剿! 必需多遊擊, 少留守!!!!

圖我盡快補上~

唔知呢個乜柒 警魂 係乜~
搜唔到~
改左01的新聞扮香港報紙, 其心可誅!!!

有把打有資料請補上~

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

Push

大陸由day 1已經話港獨，實際大家仲focus係五大訴求，支那內部既維穩機器太強大我地唔會有辦法解釋

push

唔使解釋~
只要唔好比佢地D鬼SPIN左個風向就得~
根本叫口號同標語都冇乜提呢樣野!!

佢地一路都想SPIN, 想你講, 想你搞, 你搞佢先有資源, 名正言順咁入!!!

呢個POST的71樓講左我的諗法

唔係唔贊成, 但係事有分先後!
搞掂左1,2,3, 你講乜都得啦真係!!!

推！！
真普選都未有，打倒港獨！
唔好推港獨帖~ 死5毛！

舊文照推

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲